想買對NB997 咩色最靚？

依家係咪過千一對？

靚唔靚好主觀, 自己揀啦

著緊GY2，樣幾好，不過個底好更

愛惜生命 遠離997

利申：4對nb 唯一會放997入冷宮

998睇極都唔會厭

你講咩

997個底太硬 而且前後受力太唔均衡
好易著到後踭頂唔順
如果想買 可以試996/998

依家去邊度買？

997/998都好撚硬

reteo runner 真係asica gel lyte 3/5/kayano trainer屌打

pxx pxx store
Huxxy sneaker
Drxxm sneaker

我就去開h字頭 慢慢試 試完先買

上網買有d 柒柒地嘅色唔洗1千

仲考慮緊997or998

想型就997 想舒服就998

red wing